Du lutar dig så långt ut du törs medan fingrarna stryker över de röda och svarta juvelerna på knivens handtag._ Nästan där ..._ ”Jag håller fast dig”, säger Tom och tar tag i din arm._ Du sluter handen om knivskaftet._ Sepron störtar vidare._ Du blinkar när ni kommer ut i dagsljuset, i en sjö långt från slottet._ Med ett rasande vrål rätar Sepron på sig och slungar upp dig och Tom på stranden._ Då ser du vad som gjort honom så arg – Malvel._ ”Jaha”, fnyser trollkarlen från andra sidan sjön._ Aduros kittel hänger och dinglar över hans stav._ ”Aldrim har gjort väl ifrån sig. Ert uppdrag är över!”_ ”Inte så länge blodet flyter i mina ådror”, förkunnar Tom._ Ni båda drar era svärd och anfaller, och Sepron kastar sig över den onde trollkarlen._ Men Malvel avfyrar en stråle av ond magi som kastar er baklänges._ Från sjöns andra ände skjuter någon en oljig stråle mot Sepron och den förblindar honom för en stund._ Han slår vilt omkring sig i vattnet._ Du förstår varifrån den oljiga strålen kom._ På stranden grymtar Aldrim mot er med glödande röda ögon. Malvel rasslar triumferande med kitteln, och till er fasa ser du att bestens svans har snott sig runt någonting..._ Det är Elenna!_

*För att ta kitteln från Malvel, dra ut kitteln till punkten.
*För att rädda Elenna från Aldrim, dra ut svärdet till punkten.
